經濟差個股市都咁好,經濟好果時重得了?

是咪?

股市同經濟有關係既話個個都發達啦。